「理性討論」 機場和你飛

而家出面好多留言帶風向
熱門po全部屌勇武/機場輸哂/叫人停機場活動

如果你信，咁政府就不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

1. 不分化不割蓆
一捉到嗰個姓符既疑似公安之後，突然間好多人開po屌手足，又話破壞哂今日和理飛、 勇武變黑、勇武有勇無謀之類。意圖好明顯，想分化，想話勇武派破壞左和理非今日活動得到嘅成果。

2. 捉鬼處理手法
自從811後，大家變得好敏感，覺得身邊好多鬼，係！好！正！常！但係，大家要諗清楚到底捉鬼後既處理手法，係衝上前綁住佢既時間，會唔會比時間佢解釋/出示任何證明自己身份既野？

發現真係鬼後，五花大綁後我地可以點處理？
如果我地綁住佢，圍住佢之後可以點？黑警都唔敢係國際機場行私刑，我地更加唔做得。

其實影哂佢個樣，影哂證件，推佢離開機場，比記者寫新聞已經足夠。你又唔會打死佢，但又比記者影到衝突場面，咁樣好蝕底。

3. 疑似好多鬼帶頭衝
我相信大家既目標都係五大訴求，同時同意左機場係和理非活動。 一旦發生衝突/捉鬼事件，前面一定會有鬼滲入，或者有手足會比較激動，咁樣係好正常！ 求下後面和理非一定大聲嗌 「冷靜」 「退後」 ，比d空間前面，同時抒緩下當時既氣氛，冷靜下諗下發生咩事，下一步點做。

今日，有廿個黑警無啦啦行入機場，然後拉咗手足，再舉槍，令到現場手足好激動，包括我。 跟住好快就話捉到鬼，發生左一連串大家都認為係個局嘅事件。

所以，後排有人一齊大嗌冷靜係好重要

利伸係現場，咪屌我冷氣軍師

光復香港，時代革命
不分化，不割蓆
機場和你飛，一定要繼續落去
唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

最後都係佢扮暈call 救護運佢出去，不如影晒佢身份證後請佢離開現場

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

今晚好亂，有做得唔好既地方，但係，一定未輸！ 只要大家傾好個方向，就無問題！

我覺得縛住佢係唔係必要，我地人咁多，如果唔縛，佢想衝走咪學警犬大叫唔好衝激我再打低佢，佢還手反抗再打佢都有d 理據

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

和理飛要繼續，但大家應該要明白，鬼一直都有。有可能612打後已經有，點捉都冇用。

希望現場嘅大家冷靜啲，唔好對鬼咁敏感先。佢地捉左我地好多手足背叛左我地的確係令人好嬲，但唔可以因爲啲鬼就令大家分化屌鬼。

岩， 和理飛一定要繼續
今晚係中局，但係一定未輸
跟住落嚟係諗解決嘅方法同埋後續行動
再屌黎屌去一啲意思都冇

只要搵幾條仆街帶風就已經成功破解我哋呢三句格言！！

不割不分吖嘛！！
搵人帶風自然有人跟！！
搵鬼落場做乜嘢都可以入你數！

再唔諗辦法捉鬼，我哋真係死撚硬！！

兄弟不割，鬼同分化撚一定要割

要有效捉鬼，前線一定要有底線共識，咩可以做，咩唔可以做，一過底線就係鬼，即捉！唔係割席，唔係分化呀！係要認真解決問題呀！

分化同鬼從來都係狗共致勝之道
，要對付唯一方法就係團結！！
既然團結，就嘗試傾個底線共識，唔係所有野要有共識，底線真係有須要呀！

一定捉鬼呀！！

底線共識大家可以討論

大前提係畀全世界知我哋係為自由良知而戰嘅正義之師，係保護市民嘅黑衣人！！

1.可以打遊擊同快閃， 唔放火/唔掉磚/唔衝/唔主動出手/唔傷及無無辜。

2. 可以佔路set路障，圍，口撩，還拖！但不主動出擊，不傷及無辜。

3.不送頭，所有可以被聯上暴動同暴徒嘅，都唔好做。

4. 贏輿論同民心唔係講緊連登呀！自high有乜撚嘢用！

輿論係正常媒體包括 social media 同埋國際輿論，民心唔使講啦！

失民心同輿論，話撚知你連登幾high幾高漲，大家可以返屋企含撚啦！

輿論同民心係要嚟令對家喺國際/同社會有壓力！

只要set到個底線嘅共識， 我哋先可以真正團結，先有機會贏

咁我先真正做到
兄弟爬山 不割席 不分化！

咁多位手足認真諗諗啦

自推

寫咗段字，有用嘅話請拎去用

我承認我們誤判 但我不與他們割𥱊

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

支持

如果佢只係得張身份証，點証明佢係人定鬼? 人既話可以點自辨?

721 811

係，無錯。
除非係佢身上搜到委任證或者係公安嘅證明文件，如果唔係根本無辦法肯定佢就係鬼。 但好明顯佢哋做得鬼一定唔會將呢啲嘢放喺身上面，所以結論係唔好嘥時間捉鬼，除非佢專登挑起事端打人，否則捉黎都係嘥時間，你又唔會捉得晒。

再自推

不分化 保持警覺

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 清算開始

—————————

十項推文 試著說
勿忘612、721、811

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈瞄準眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids & tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ bag)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences).
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning in TST.

推！！！事後檢討好重要！！

五大訴求，缺一不可啊

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

推

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外

航班無取消! 但check in暫停! 機管局想令所有旅客上唔到機又唔賠錢